迪士尼小小世界D 公仔夜晚係咪會出黎

見到D公仔好真
夜晩係咪會出没

公仔入面d人唔撚洗收工咩

聽聞迪士尼夜晚好猛

利申聽潘紹聰

每次入去玩都覺得好恐怖
成日覺得d公仔對住我笑咁

人人常歡笑 不要眼淚掉

我女朋友隻夾咩咩係入面做